[禍必及家人]發起杯葛行動

請所有連登仔女、店主或老細一齊參與
杯葛所有黑警嘅家人
佢係你員工就炒
朋友就反臉
客人就唔做佢地生意
所有同黑警有關嘅人都直接杯葛
睇吓佢地點撚樣生存
屌你老母成班唔撚做嘢冇撚腦
為咗錢做埋啲衰嘢
我地就俾佢地知道有咩後果

推

我冇嘢講

我要投訴你

有人冒警

有人打人

我要見律師

黑警屌你老母呀死全家啦

杯鳩死佢地

全撚部黑警相關嘅人都要仆街死
睇吓邊個仲夠膽做黑警

推撚爆佢上熱門

俾多啲 見到
多人參與先有用

呢啲Soft power都會有一定效果
快啲推

唔係做黑警但係撐警都要杯

到今時今日仲撐警嘅一定係冇撚人性

睇你點生存

撐警吖嗱
做狗吖嗱
屌你老母

黑警真係一撚定要死全家

禍必及家人

Push

黑警

可恥

push

我要真普選

1

2

咁又唔好
人丁單薄又唔知身邊有冇撐警狗喺度
等陣俾人屈埋辱警甚至俾人打

杯佢老母臭閪

繼續推

同埋咁多位手足要罷俾家用藍絲廢老

杯葛黑警